心思思

琴晚係諾士佛臺某棟既11樓間樓上吧，後悔無同你拎聯絡方式

Yuki

尋日無拎到，定你覺得係連登會拎到

屌你老母 個個上黎貼街招尋人做乜撚

搏一搏，單車都變摩托

咁洗唔洗個個都研究世界真理？